{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122975296/gyeongju-bomun-zara-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229468&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=225928773&selectedRatePlan=246315702&expediaPropertyId=66311728&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문 자라"
    },
    "text": "慶州普門スッポン (경주 보문 자라)\n慶州普門寺はファンリダンキルから9.8kmの距離に位置しています。 こちらではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 49室の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "普門寺はどこに位置していますか？",
            "answer": "普門寺はファンリダンキルから9.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "普門寺ではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "普門寺ではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "普門寺の客室は何室ありますか？",
            "answer": "普門寺には49室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で無料のWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内で無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他の特記事項はありますか？",
            "answer": "指定された喫煙区域以外では禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 361
    }
}